東涌天橋拉左10個年輕男女

睇落16歲都無

有速龍落左橋底
想打9聲援既街坊

有冇人幫呢十位少年搵律師
幫手認人

推

呢10個大部分唔係黑衫
無口罩

拉左上旅遊巴

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

908美領

我估都係話佢地冇帶身份證之類

又湊數

[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

10個都無帶?

未過18唔係冇硬性要帶咩？

佢要搞你就唔理呢D架啦

畜龍係咪唔拉人唔收手

速龍落去打街坊唔知點

拉左十個小朋友呀
認人搵律師

係咪無人理呢10個手足?

路過食花生都唔俾
不如戒嚴，屌你老母！！！

岩岩畜龍直接衝落去想捉聲援 好彩一個都捉唔到

11歲就要帶

未必係無帶身份證
唔好信

搵人佢地屋企人
搵律師呀

啲狗真係好撚失控

食屎黑社會

而家就係戒緊嚴囉 差在未講出口

D 狗玩緊以退為進, 人少真係唔好追狗撚

15定唔知16就要帶

唔係十個呀，有啲放咗，大約2-4左右

亂鳩咁拉

但好似係屋企附近唔知幾耐範圍內
唔帶都無問題

唔知有無記錯

唔係現場唔知
蘋果同立場 都應唔到
佢地都係話大部分上左旅遊巴
一字排開個D唔係拉晒?

有冇佢地個名呀

聽日又有自殺同強姦

屌又做乜撚野拉鳩佢地

Push

係咪尋日俾人搞完婚禮

拉咩Q??
佢地有無衝出馬路阻車??
無既, 真係是但拉人交數.

隨時可以告警方轉頭.

仲要拉親都靚仔靚女

起碼都ok樣

隔離POST有樣

唔肯定係咪拉晒定放左幾個
因為黑警唔比拍

但聽記者講就大部分拉左上左旅遊巴

放左3個(立場)
好似最少拉左4個 2男2女?

其實依家已經係鳩拉
睇你唔順眼咪拉

關咩事
佢想拉就拉 拉完翻去比大sir 姦同打

軍政府殺人強姦需要理由?前線要保障自己,要認清現在係軍政府治港

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

本身班狗慢慢退後
街坊跟住上去屌

突然班狗向前推進
跟住手足4散

有十個年輕人係橋上被截查

十個都係無口罩無裝
大部分唔係黑衫 睇落18歲都無

push

正常步行速度5定10分鐘範圍

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

痴撚線真係9拉

其實而加每日講好嬲之外仲可以做咩 班狗就係知香港人比人打比人捉都唔會反抗 咩麻包袋全部都唔會實現到 每個禮拜無限loop 見比人捉>好嬲->和平手拖手上街>見比人捉>好嬲

15啊

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

15先要帶

防暴沖前 班街坊退後
然後突然班狗轉入條橋到圍人

唔知拉左邊個放左邊個

搵人搵律師

痴撚線

仆街黑警

唔知係咪呢兩個，認人

正式宣布實施戒嚴令

屌你老母黑警

有冇人被打傷？

根 據 第 17C 條 ， 任 何 人 如 年 滿 15 歲 及 是 身 份 證 持 有 人 或 是 根 據 《 人 事 登 記 條 例 》 ( 第 177 章 ) 須 申 請 予 以 登 記 的 人 或 是 越 南 難 民 證 持 有 人 ， 即 須 時 刻 隨 身 攜 帶 其 身 份 證 明 文 件 。

幾時宣布戒嚴
反正係人都拉

痴撚線
拉完又唔知會點對佢地

係
但上面有人話拉得4個

唔知呢幾個有冇被捕
但我覺得有

因為佢地比恐怖份子要求一字排開

推阿屌

又尻拉屌你老母

不嬲都講咗
佢哋係計效率
每日可以拉幾多人嚟做個標準
反正佢哋收錢返工
你唔係
被人告又係納稅人錢賠

佢要拉你 未學行路都屈咗你18歲先

有冇律師 社工入去幫手?

亂拉人交數
就咁企係天橋都有得拉

無帶身份證比人拉係條友9UP

大家仲咁認識討論做乜9

而家係警察國家
我睇唔到live 想問下咩事佢地比狗咬姐

東涌街坊

唔可以慣

呢兩個應該有

推呀

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

屌你要人呀
快啲推上去

邊PART開始

有堆人追狗,行左一段路, 之後狗反轉頭咬人, 約10個走唔撤(可能係街坊)

推唔到都推

啲女仔唔好有事啊唉

16阿

有冇朋友幫佢地搵左律師呀

其實而家做和理非、落街街坊都要隨時有心理準備搵律師

立場有相
影到拉左邊個

Push
They are kids only!

死黑警

屌你老母

立場影到
拉左5個

你老母戒嚴

又交數

聽日一點半遮打見
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

都痴撚線
唔比人出街呀

兩條女幾靚，死緊

機場又話禁制令 落街又話非法集會

真係唔撚洗出街啦？

吊唔好咁講

屌
又鳩痕咩

可以告咩？今日咩都無做過。

知唔知佢而家去咗邊間狗屋？

有冇人知車牌 同去邊間狗屋

十男女義士 又壯烈犧牲
違反法庭禁制令 不得保釋 每人坐五至十年
十年後又一條好漢

香港人 加油

p 牌仔又出動

禁制令太厲害
可以司法覆核禁制令嗎？
救得一個得一個！

大機會東涌警署

識其中一個 去問問先

你識佢？？？

告?告乜撚 日日濫權都冇得告

又喉啲靚女黎拉

車牌

成日恰細路真係好撚冇人性

屌你老母死黑警

又濫捕

唔似東涌警署

發夢識人係去左長沙灣警署

去左長沙灣

真？

我應該識你？

聽日美領!!

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候
※從5/9~7/9之間發生多宗屍體發現案及墮樓案件,數量之多及密集情度前所未有及令人心寒,懷疑與831警方恐襲及暴力謀殺市民的事件有關

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識
906
1.在無預警同舉旗下瘋狂開槍
2.不斷濫捕市民
3.對無反抗的市民濫用武力,導致他們身體嚴重受傷

pish

yes

無左陳虹秀聖人社工真是差好遠

笑撚死 東涌幾時有禁制令?

拉拉拉 拉到人驚
仲停留係14年
唉 你光明正大驚咩人針對

亂拉人 死黑警
琴晚我而外甥仔食緊野去買包煙 俾佢地拉上車 搞幾個鐘

又鳩拉

突發！有人唱香港國歌！

擺明班狗鳩拉

點知架

佢地係普通市民！！
不要濫捕！！！！！

下做乜鳩

五大訴求，缺一不可!

908 美領集會

#chinazi

右面個女仔幾靚

死蓄龍
可能上面敎佢地出動就一定要有收穫
無都要是但捉d細路返去

黑警就係法律
佢話你有罪就拉

既然係咁
不如去twitter幫佢同外國宣掦下
原來係香港行行下街都有被拘捕既風險
千祈唔好黎香港

睇live
個背心男笑得好開心
應該真係路過

又鳩拉 屌你老母

吊幫手搵人啦 仲J女

唉啲女女無硬啦，未夠18，班畜牲仲唔見嫩口，又強姦咩

只有被自殺，強姦左你都唔知

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱